要實施實名制其實好簡單

就係將門票分兩個價錢

實名買既就平啲，或者平常價

另外同時都賣唔實名制既飛

反正啲人講到要嚟送比親朋好友

咁非實名就賣貴500 -1000

久而久之大家都會買實名既飛而黃牛無人買，因為大家都係睇錢做人，同時增加黃牛成本